申請信用卡一問 唔明點解會fail

我上年fresh grad 做左差唔多一年野, 重來冇試過借錢, 而且一張信用卡都冇
前個月申請HSBC VS fail左, 其實本身都係因為見到有人入息唔夠都成功, 先諗住試下, 而且我個入息同佢要求都唔係差得遠
跟住今個月申請左恒生simply cash, 心諗實成功啦, 我夠哂佢入息要求, 點知岩岩又收到reject letter. 查左TU 話我grade C, 但我冇信用卡又冇借過錢,點解會係grade C?
而且GRADE C 就會申請唔到信用卡既咩? 求解答

可能就係因為你未申請過...白板冇你資料
試下整張中銀垃圾卡先

申請普通卡等佢upgrade啦
唔夠入息主動申請,9成9 reject架

因為你冇信貸記錄

仲有simply cash唔係渣打咩

問題係恒生 simply cash 我係夠有餘

仲有申請信用卡失敗好似會跌TU

係WO, 唔好意思打錯哂

夠又點
呢樣係最低要求
唔代表夠就批比你
都要睇TU

咁唔怪得申請唔到
用緊邊間Bank都未知

門檻唔等於批

銀行做生意有好多原因

對唔住

乖乖地整張普通卡先啦
一係借條loan

即係第一張信用卡要申請張超低門檻卡先會成功?

恆生就 enjoy card
渣打就 simply cash
邊到鄉下？
渣打張simply cash 要有17k以上人工 上次聽個sales講

HSBC VS唔係咁易架

HSBC VS 新申請
你無50萬資產
或月入4萬真係唔好諗

我自己做匯豐 都俾佢Reject兩次

呀豬呀狗申請vs都批
咁d金卡白金卡拎黎做咩？

唔關入息事 我未grad無入息都有4張信用卡

係呀sorry, 打錯唒 應該揸打先岩
就係高好多先諗住一定會成功

4張最低要求果隻其實無咩野好威

無講過好威

可能真係關你未申請過任何卡事
我大學個時申請過恆生大學卡
出左黎做左咁耐野申請左6張
張張都批
可能我申請個d細卡同夠曬入息都關事

後悔以前冇申請張大學信用卡, 搞到而家一張都冇, 好唔方便

因為百版，你開張廢卡先，所以話開大學信用卡其實係有D用

洗鬼咩，放6萬係渣打就批，我老母c9都批

去匯豐開張白金Visa 年薪有15萬會批架啦
係咪匯豐出糧？

好多古老石山講到學生申請信用卡係破產第一步黎架

唔係

整你間U既畢業生卡啦
唔洗交糧單已經批左

放10零萬喺戶口唔郁一兩個月就會打黎問你

就係因為你未用過TU先得C

開張普通卡 有借有還 之後就會升返

學生卡咪撚衝黎柒

開張dbs compass visa 咪得
一定批

agger , 剩係做咗兩個月都批

從來

C冇理由唔得 我TU G都批

0信貸記錄
比你A都冇用
反而你G但成日min pay返而可能批

窮

第一次通常都必reject

除非係你用開間銀行

好似咩卡都冇就係C
不過你連學生信用卡都冇係難d說服到銀行你會還錢既
入息真係唔係一切

再唔係申請住ae cx先囉，學生零收入都會批，更何況你有野做
玩下迎新，係咁易用下再申請hsbc白金，有左白金再申請vs就會易d

月入4萬係咪只計底薪? 13m同bonus 都唔計？

你年收入過到都得

人地講到明咩資產咩年薪先畀
唔夠咪fail 點解唔明

SC 係 18k

樓主邊間行出糧，通常出糧行易批好多

BTW,有冇借過P loan或者遲還錢？正常TU唔會C喎

如果最易最易既，工行建行最易批，有手有腳就批

讀書個陣唔申請？

拎渣兜張form 去交恒生緊係reject你

13M 可以計

佢計人工果欄係
基本月薪 x 幾多個月
你基金有13個月咪照寫落去

讀緊書果陣間間求你申請

垃圾卡都申唔到

而家即刻開咪得
grad 左都申請得

之後即刻碌幾次 再準時交幾個月
之後咩卡都申請得
(除左HSBC, 呢間野比較神神化化)

好記得個陣初初入u第一件事就係開張大學信用卡

之後愈開愈多其他卡

佢白紙所以 C
無開過卡應該得 學生卡同 Aeon 會批

申請恒生enjoy囉
月入8k都可能得

將reject letter send email俾TU(tufoc@transunion.hk)，話想索取報告。你就可以免費拎到份報告。點解拎C就一清二楚。

你份工問題，20歲申請enjoy card都批

萬鬆啲都申請到渣打
迎新好撚爽

HSBC VS 有咩特別咁想要呢張

易儲分

既然咁多人問 不如一次過解答大家申請信用卡既問題
1. 收入証明
好多人以為收入証明拎份Contract/ 糧單就Ok
但其實銀行會想睇你既月結單多啲 有月結單明顯Show到有一筆錢入落黎 Description係寫Salary 對銀行信心會大啲

2. 如果無果間銀行 或者唔係果間銀行出糧都要帶埋收入証明同住址証明 黎申請信用卡 如果分開兩段黎交資料其實好多時無人跟 銀行啲Sales 其實幫你填完張Form佢地就功成身退
補交資料就要網上交 所以由一開波已經帶齊住啲黎開卡就最快批核成功

3. 有戶口係果間銀行可以Set埋自動轉帳

aeon有張和民卡，reject左我兩次先批

我有其他大行細行十幾張卡

Enjoy card冇入息都批

60萬呀同事

你白紙冇借過錢就係問題所在
銀行見到既唔係你冇借過錢
而係你冇還款記錄

反而你借過好多次錢但期期都準時還
銀行就好肯開卡多借錢比你

可能你太準時還錢
唔符合aeon 忠旨

申請左HSBC 白金幾次都唔得 但standard charter simply cash 就得

G都批

SC simply cash
年薪 180k

以前讀u時申請jsbc張學生信用卡都reject
但一樣冇借過錢冇爭卡數
果時申請其他銀行都冇問題(恒生東亞citi中銀渣打)
有時諗批果條友係咪亂黎

番左工4個月. 申請左sc既simply cash, 2星期左右已經寄到比我
平時食飯用, 加埋老豆比既hsbc vs附屬卡都已經夠晒

大貓批卡出曬名神經刀，就算合資格，冇欠債紀錄都可以reject
想批就算同資格差勁遠都批

難怪會唔批，書都未背熟

點解simply cash 會唔批

Annual income 要有240k，
冇既話就要靠AUM，
舊客AUM 要有120k
新客AUM 60k 就得

不過唔係一定出到

岩岩發現渣打send 比我封reject letter 係24/7
但我岩岩check email, 佢25/7 仲send 左封email 叫我upload 埋張staff card 上去佢個網度 咁即係點

去街檔申請會易啲

冇開過所以係c好正常

但我自己都試過用2張卡用左4年冇遲還過，MIN PAY都冇試過，所以TU A
但再開多張卡都係個個月還清，TU由A變左C
都唔明點解

短時間申請信用卡(成功與否)都會影響信貨評級
申請學生信用卡先啦

兩個system就係咁簡單

自己人戶口無advance?

借過學資處錢 申請信用卡fail 左想問下關唔關事 thank

同職業有關，浮動薪金同固定又唔同

我第一張係19歲開e-banking果陣，職員叫我開既，去到而家成六七年，個limit 都係得一皮野。。。

如果你仲有戶口係無e-banking 既，可以試下

卡無分

agger ,tu 真係要養返黎。 我揸住四張卡，有都會唔記得找數，玩左六七年，啱啱check 完都有a

唔關事

信貸紀錄係可以自己要求刪除嘅
你咁大個人都冇紀錄
人地會以為你 record 曾經好差
還左錢後再要求取消想洗底
而一個好嘅紀錄都要慢慢儲返黎

Agger
呢張我year1申請咗就有

TU要儲，有借有還自係上等人，冇借冇還一開始梗係無人敢借比你，仲有每申請一次卡都會check TU，check一次跌一次要儲返起，所以唔好亂咁申請

哥哥仔邊間銀行出糧啊？

而家仲點Check TU
之前用Citi app check 差d 滿分

Simply cash 都算好啦 1.5% rebate

用 creditcheck app

我都想知 GOOGLE check TU嗰啲好似好唔可信

身分證副本有你個樣
試下黑白唔好印彩色
冇咁覺

一個月唔多過三次肯肯定唔會扣

上年有排屎忽痕係咁申請，連續咗幾個月，無多過三次就無事

我都試過G，渣打同大新都會批，唔好講安信同aeon 添

白板冇tu record
開張垃圾enjoy/中銀卡先啦
不過要過多幾個月先開到高級啲嘅卡

同埋文件記住係全張四隻角打開影齊
唔好懶安全咁遮住

唔關事 又申請唔到o 既

一黎就vs
有時佢連金卡都唔批

申請咩卡，你而家係學生定做野

HSBC premier 定vs好?

借緊銀行錢
Keep住個個月準時還但tu都仲係h
想整張卡係味未還哂都唔洗諗

短期內申請多張信用卡都會跌TU

其實仲有個方法 問呀媽借20萬開戶口用aum申請

應該唔駛 我上年fg 冇返工都申請到wor

但係我有層樓做緊mortgage 唔知有冇影響

舊客反而要120k
我之前用學生申請左渣打mastercard
用左都就4年 呢家我試緊用資産申請am
Cs話其他銀行120k 我俾左間200k佢做證明
佢要我落行搞 係行不停叫我開户口
我say no 佢同我講 “你用其他銀行證明未必會批”
但又開一個我覺得好麻煩 就照用其他銀行
希望得

同樓主一樣
自問人工ok 存款都叫長期有幾十萬
由讀大學開始本身從未申請過信用卡，嗰時心態係唔想先洗未來錢

最近屎忽癢見到啲迎新優惠，申請過兩次唔同銀行嘅卡，都係合資格先申請，而且唔係啲咩勁卡，但都俾人reject，都無心機再申請

但睇樓上先知原來我地呢啲無開過卡嘅人會俾人當異類，仲要好次打機咁儲level, 申請唔成功又要俾人扣level,真係好無奈
自問平時都少問人借錢，借親都係食飯唔記得撳錢咁500內，而且一定會主動係短時間內還返俾人
雖然都明呢啲野係銀行係無紀錄，但俾人當到我好似無信用咁
無信用卡就無信用卡啦，申請到一肚氣真係唔撚想煩

得果一萬credit
咁都還唔到就真係收皮啦

番多份pt
去少次旅行
買少啲奢侈品
食飯食平啲

大學生還一萬蚊有幾難

唔係收左皮啦咩

你打D野同你個名對比好撚好笑
我好好信譽(專呃人錢)

我個名係幫潘杰做宣傳啫

App store 仲有

不是60萬嗎

咁又唔會先洗未來錢既

我學生都係申請張學生卡 再銀行自動轉賬

食幾多用幾多洗幾多 控制到既

On9仔 識唔撚識呀 撚樣

出糧會容易批少少（聽閒

自己數口唔好
大學嗰時又唔係多錢
成日怕洗突咗自己都唔知
係而家出黎做野，銀行又長期有堆錢放住，先覺得有安全感啲

咁我都冇咩錢唔會亂買到野

係有左就方便姐

唔洗番學成日增值8仔

自動增值就好左好多啦 然後銀行就自動過數

留意番payment 就夠

申請左hsbc visa白金卡大半年
已經send 信話upgrade我去hsbc vs

利申 每月簽6k左右 準時交卡數

自問都係有需要先洗
絕對唔係有錢係身就亂fing嗰啲黎
所以出黎做野見有優惠都想申請，但都fail
咁又未去到無信用卡就生存唔到
所以佢因為我未申請過而reject就算啦，都唔撚想再轉登申請另一張黎儲level咁煩

好好奇
唔係借錢先會跌咩?
銀行開卡都會跌架?

去HONGKONGCARD個CREDITVIEW，都係免費CHECK

其實我重點唔係大學生要唔要申請信用卡
係本身無申請過就無啦啦俾人當信用唔夠而覺得無奈
點解個個都係咁講大學申請信用卡係咪先洗未來錢
我純粹講返嗰時自己嘅心態

冇錯呀 當年就係同你一樣諗法冇申請,諗住遲d出黎做野先算,點知
岩岩申請張大學信用卡, 再reject 我放棄

boc icard 好易批 未有入息 冇資產 唔係學生都批

係，自問要還卡數自己啲人工積蓄絕對綽綽有餘
開頭俾人reject仲以為自己交啲文件唔夠齊
第二次再reject真係成頭問號，嗰時仲諗自己都無爭人錢點解都仲fail
而家睇完呢個post明哂

我都係,
果時有個朋友一齊出黎做野無耐,
入息,學歷同工種都差唔多,
之後見佢整左張中銀信用卡黎課金,
自己又想整返張囉,
點知申請唔到
明明大家都係整最廢果張,
最嬲係銀行仲專登寄封信黎reject我,
如果唔係唔見左封信,
我實個個中銀post都貼一次封信出黎

btw,其實無信用卡都無咩野,
真係想過下癮既話,
整張tap&go玩下算啦

樓主可試下AE黑卡

hsbc 批卡真係好無里頭

番左第一個月工申請佢張卡就批左白金

中銀i card 都唔得

我都覺無咩損失，反正自己無信用卡都生存咗咁耐
之前有啲信用卡仲要未申請成功都可以攞個迎新禮物
所以佢reject我都覺得賺咗

屌你老母 你走撚返去你老豆條撚度

唔記得是咪呢個名,
總之係入息最低果張

你好撚廢
我$12000 都批左
無渣打任何戶口

大學冇申請過信用卡 fg頭一個月申請左sc交齊文件批左 之後再申請埋dbs bwm同hsbc vp都批哂喎 係咪你入息證明有問題呀 我有個fd冇糧單個個月都係戶口多左幾萬蚊 佢夠哂入息都俾人reject左 再唔係整左恆生enjoy卡先啦 乜人都批

做邊行都有影響喎

有d卡銀行有錢就申請到 巴打係咪果d都唔得

就係出糧銀行都reject我
不過間出糧銀行啱啱轉，未正式過數落去的
唔知有無影響

例如？
我淨係申請過兩次，一次citi，一次建行

唔會啦
可能係黑名單

已經交齊哂

hsbc vs 戶口60萬／月入四萬

我連錢都無借過，無啦啦入咗黑名單？

屌岩先整acc去到step 3佢proxy error.
之後話verify唔到我 要我send email過去
每次入自己個id no就好撚驚

正當職業, regular 人工,月月有糧單

一樣

一黎就打VS大佬 好難批比你喎

咁我又未去到資產同入息有咁多

正當都有分工種 銀行/專業人士易批啲
地盤都正當 但相對難啲

我諗都算專業人士

Citi app唔準？ 我見佢應該set左formula計
你間bank update左個數TU都跟住轉
貪方便都係用citi check

你fg人工近480K到底係邊行
護士老師社工個d極其量都係差不多400k一年咋wo
醫生又唔止

係就係 唔係就唔係 有清楚定義架喎
最多都係將會係
邊有算係

但專業人士都唔批可能佢地今個月夠數
是但有入位就唔批你

所以只可以話無奈

老師社工fg得200-300k吧
480k應該ibank ibd/pb/ 醫生/ AO

係其中一樣呀 不過我做私家會高D,而且有bonus

因為連登仔覺得唔係專業

咁你應該好易申請架啵

申請下enjoy 卡囉

因為TI會計埋個信用額
有機會你個額大左令個grade差左

你地FG, 固定職業, 銀行有存款, 都開唔成太奇怪

試下去心儀分行搵D SALES 傾, 大不了轉D錢去做定期

用東亞出糧2年
諗住開埋張信用卡反而仲煩
又要我SEND份入職合約比佢
去邊到搵比佢

FG首先apply 左大學聯營卡會易批好多
到批左再用一排(1-2個月） 再apply 其他
盡量係出糧銀行申請先

差咁遠都批？
你係咪渣打出糧？

之前申請SC AM果張
月薪唔夠唔批

咁通常幾耐會再升返上A?
每次咁樣申請又跌一次真係跌唔起

ICARD最易申請啦喎
再唔係就CX果張AE卡囉
好似連糧單都無SEND就批左

或者AEON果D卡囉
不過果張卡開左咁耐我都極少用

仆街，想申請SC張AM又唔夠月薪
上年申請又比佢REJECT左

你幾錢年薪呀
我唔夠佢要求都好快批左

DBS BLACK WORLD MASTER啦
呢張都幾易批

你差幾多？
佢張卡好似要求24萬
我好似得21萬幾

申請係唔會跌TU
同時申請幾張先會...

試過有段時間同時申請4張先由A頭跌去A尾

咁自己上網係咁check tu會唔會跌

唔夠年薪要求又想開
一等佢invite你 一係去搵街霸
機率高好多

自己查唔會 比錢查都唔會

先4張
我拎住十張又同你講咩
利申final year

而家手頭上有8張信用卡
但係真係會用0既得2張

想問下CUT卡會唔會影響信貸評級

10零萬都有？

sure唔sure
想查好耐 但d人話查一次跌一次

得張HSBC world master
打個電話佢就批左 個職員仲請我飲咖啡

申請返張enjoy卡先啦 100%批

機構check先會 自己查幾多次都唔會
自己上環聯個網睇 有講

會 佢有個utilisation rate
Cut=減少limit
用途不變但limit低左=uti rate 高
但唔差太遠其實冇事

大把 vs卡， 其實有乜分別

利申： 有 hsbc vs

有咩分別我唔知
不過我諗中銀旅遊賞果張VS應該最廢

前幾日拎到渣打張simply cash
年薪唔夠但資產夠照批

有個親戚有兩層樓都唔批hsbc
佢有十幾廿張卡間間銀行有齊
仲係成日想攞迎新禮品🎁

岩岩grad 已有一張VS, 不過係中銀果隻

申請debit卡一定得

其實好簡單，入多幾皮野落戶口佢就俾你申請。

Vs卡之間張張卡唔同 睇番間bank
只係vp/vs/vi卡之間先有分別

做某間銀行批核 會check下你係咪真係係個間公司做 都係會影響批核成唔成功

TU又點
有fd做左一年野開親卡都收皮，用黎用去得張大學信用卡

一做左EO，大部分卡都開到

一出黎做野就申請HSBC VS 係有d 難度, 無記錯佢係咁多張VS 最高要求.

易d 既儲mileage 可以試dbs black 同Bea Flyer World. Citibank 個張Premiermiles 都好似難d.

上面講好似打機升lv 係真既. 所以係真係越早申請信用卡越好, 因為credit history 係真係要build up 既. 未來買樓都係睇credit history , 你無得避. 自制能力係credit history 其中一項自己要處理既問題.

citibank應該會易開d掛，試過幫promotor填完form，專登唔send住址+入息證明，過左幾個月照寄卡黎

kyc 仲左睇tu 仲會睇好多因素既，佢地話tu 差唔得，只不過係假設其他野無問題姐

其實點解HSBC 張VS 會相對地批得嚴啲，係因為HSBC 一係用VS 一係用PREMIER CREDIT CARD, 佢係無VI 既，所以門檻上唔想咁公廁一定要有返咁上下REJECT RATIO，比心機儲多D 錢或者有返咁上下人工先申請啦。

利申，唔係做BANK OR 信用卡公司

好簡單，跑緊數，乜都當睇唔到

用緊VI，覺得同VS 係有少少分別但不大
中銀旅遊賞個張我想講係完全無用，點解會申請

公廁左好多啦 有冇睇隔離post
好多人入息得佢要求一半/更低,又冇放錢都有得開 不過一定要等佢主動invite果堆先有
唔知係咪唔夠數比人卒

叫做有VS服務用
但你已經有VI 仲要呢張做咩

一開波申請都係 reject

堅 政府工光環
唔係渣打出糧
SC AM難批過SC SC

上年final year 申請AE 國泰尊尚信用卡 佢比十萬credit 我

VI 獎賞唔一定好過VS, 等於我有VI 都會用AM 一樣

開個戶口放6萬就批到，有幾難批呀

同埋我想問你VS 有咩服務會用到，除左訂酒店

其實連gold都話6萬年薪
學生無收入會照批

話時話
恆生張垃圾m power由大學嗰陣開始到而家都用撚咗成6-7年
屌佢老尾都無同我upgrade過
cut撚咗佢算

m power都用得落手

嗰時大學卡嚟ga ma, 無用好耐喇
啱先拎出嚟望一望, 而家係m power platinum

咁多
你有冇返工/報幾多收入先？

高級M power

你想去申請卡既銀行開過戶口，咁你申請張卡會易啲，如果你用果戶口出糧最易申請

個時仲讀緊書 citibank叫我申請一張信用卡
點知最後幫我開左兩張信用卡 一個atm戶口 一本支票簿
個時覺得 明明話一張信用卡 無啦啦開咁多野 實麻鳩煩 跟住我索性咩都無啟動到
依家諗返想知咁樣開其實係咪好正常？

鬼唔知咩 六萬 屌你老母
我地講緊入息申請呀
你有無睇清楚
返去你老母個閪度 廢拉柴
兩者既分別

入Lounge一流

講係60萬 但其實50幾都申請到
因為我自己就係成功例子

有錢就轉十萬八萬過去你想申請卡0既銀行

無錢0既咪開住勁易批0既財仔卡先囉
WEWA，AEON 呢類應該好易批

係咪搞錯左VI, VS係Visa種類喎
Visa種類同咩獎賞冇任何關係 獎賞係同咩bank/咩卡有關
AM係卡種類 點有得比較
AM理論都可以係配VI 只要間bank肯將佢做VI卡咁出

餐飲優惠 佢有時做啲酒店自助餐買一送一

仲有佢個秘書服務 呢個可能冇乜人知
去國外有咩冷門野要book，語言不通都靠佢

不䄛都係一樣搭一樣咁玩， 最多都都係搭一兩樣，幫你開咁多野，似乎佢果期好唔夠數。不過有支票簿都唔差。 比著我就啓動晒戶口、支票簿果啲，再是但㨂張credit卡active

我都係講緊放6萬就批到，咁就屌老母

我點會唔識分咩係VI...問題係VI 既卡獎賞唔一定好過其他卡，我係講緊有VI，但我簽賬都係用AM

開張公廁卡先啦on9

你都唔知衰 屌你都浪費時間
封你老母閪
講緊人息申請
你又講六萬 食撚屎

你有講你知6萬就開到？入息低諗下點解啦，下下都屌

咁我想問
個時未有信用卡
申請citi bank 唔批
跟住開左張enjoy卡就用左兩個月度
再申請citi bank八達通個張 又唔批
跟住月中開左渣打asia miles 批左卡到埋

咁其實係citi有我fail既底定咩？所以唔批我？
(係promoter搞 即時比埋e statement 佢話冇乜特別都批，我男朋友同我一齊申請佢又批左)

申請資格：
須達港幣 480,000 元年薪或港幣 600,000 元資產或以上

睇完個post，都幾好笑
人地寫明年薪48萬or係HSBC資產有60萬，meet唔到個條件人地批就人情唔批就道理
(如果係用開白金visa，記錄良好可能meet唔到條件都有得被邀請upgrade)

月入得果兩萬，又無資產，人地唔批好正常 啲窮撚仲要發窮惡diu人唔批 有啲就fresh grad搵萬幾又話要伸請..........

銀行唔係慈善團體，要搵食養起公司班員工，每個客都有成本要花資源，最好就搵到/keep住班有錢客帶利潤比公司，最憎就係啲窮西客，無錢賺不特止，浪費資源，仲要比班人R著數 年費又waive，又唔碌卡借錢，仲要儲積分換野 多一個呢啲客銀行就蝕緊本

但其實TU C唔係算高咩

利申 白金卡舊用戶 平均月簽萬幾。 無業 戶口得500蚊都邀我upgrade 啲月入差小小既朋友 又真係幾唔憤氣既。 btw TU A 會唔會關事。

關d

我啊媽匯豐戶口得幾萬，因為成日簽卡又準時還被邀請

點會關事...佢都唔知你最新TU清況
TU淨係得一開始申請先去check
你開左咁耐再check TU要你授權先得
似係唔夠數隨機upgrade 見有人話每月簽五位數
冇遲還過錢都冇得up

你不如打去問citi cs啦
人地有紀錄原因 好過係到估估下
仲有你fail一次再申請 佢又check你多一次TU
只會更加降低自己TU..

咁我得閒打去問下先
但我想知降低TU個因由係check TU定唔批我卡？

咁假設如果我第三次申請 佢又唔批
TU再低左？

因為check 佢唔知人地有冇批你
因為你被check得多=最近打算開卡/借錢=你可能手緊唔夠

開AEON

明喇 咁我要打返去問返先 唔該

但citibank應該自動化左申請程序喎
你網上申請應該會即時知結果
如果你資料冇點變結果會一樣

第一次上年係上網申請 個次比糧單
應該太流佢reject
但今次就個promoter用內部system幫我
即時比e statement
佢都話過左ok 如無意外等卡到就得
點知佢寄rejected letter黎

想問下Citi係唔係一定要公司地址
自己做緊地盤 跟判頭既話地址又可以點填

公司地址唔洗證明 我會寫番總部地址

巴打睇漏左我上面個comment

有點解開唔到？就係因為好多呢啲死窮鬼，收入又唔高，又無存款，但又想拎張VS 出來話比人知有幾威，用來打飛機等人地以為你收入有4皮！吊，原來咪又係住公屋！真係笑死人

咩叫太流 你年薪未達要求？
仲有岩岩meet到要求都唔代表一定批
過要求唔批可能係TU/職業影響/citi內部問題

唔覺好難

住公屋先係王呀 !!! 我都想住公屋

住公屋無問題，年薪無48萬e.g.月薪得萬幾兩萬，又要格硬申請VS先係問題 人地唔批仲要diu人就更大問題

我唔信申請信用卡果時比埋張月入4萬糧單會唔批囉

好威威

年薪過左
公司張糧單template太簡單
冇chop 冇盛
冇估到第二次比銀行信都reject

Ae啦，味畢業，0收入都有16萬信用額

有神快拜

我都試過
入息證明你係咪send天公司糧單比佢?
試下比銀行月結單佢

點解有6x萬assets proof + flat 都會reject?
月入只爭幾千

Good credit record

assets proof?
好似係要放60萬係佢到喎

Salary proof + bank statements
Cash 6xxk but not in hsbc
Just checked with my tu: A